買車容易養車難 搵車位仲難

地少真係香港好核心既問題

泊塊爛地都要 2500
落完雨打完風架車就好似比人係上面畫完畫咁
心都痛埋

有朋友泊爛地一個比3千幾再比人 h&r 無cam 人都顛

有D撚屌泊街直頭衰格到想報警勾佢車

不嬲都係養車貴
但都仲係一街人渣車
辛撚苦

停一停 諗一諗 養得起先好買

尋晚荃灣廣場圍左一大個圈入停車場，等左大半個鐘先入到

電動車無乜野整，電費又平，剩低要煩既就係泊位同充電

香港貴在停車場 牌費燕梳一年比一次ok la 油錢當你日日渣一般車2缸油應該攪得掂

我住嗰頭有蓋4000幾，露天都3200
有錢買車都無錢泊

政府仲想拆埋中環上環兩個多層停車場

其實香港平地都仲有好多
不過就算有，都會用黎起樓
然後車位月租3000

養車都唔係話貴
係你搵位泊好撚難

或者要好賤格先泊到車

最慘係政府仲要瘋狂抄牌
你夠車位我洗撚泊街咩

好多地方都唔撚起錶位，正垃圾政府

有人攞槍指住你要你渣車？

搵車位，租車位都係養車一部份

依家車真係太多，個個一人一部
有D人仲唔止一部
搞到我地普通市民搭巴士都要一齊迫

屌，要買車我都可以買喇
買黎大家一齊迫有物撚謂

依家擺明係迫你地唔揸車
但係又廢時直接屌鳩你地班窮撚
咪煩到你地收皮唔揸

政府大可以將私家車牌費加50倍

on9 冇位泊係咪泊落你老母個閪度啊

如果將啲爛地用嚟起多層停車場會好好多
可惜呢個濕鳩政府太無能了

泊街唔算仆街
泊巴士站果啲先仆街
晨早流流巴士又多 又埋唔到站 塞撚到仆街

政府就係想小人養車
塞車塞唔夠

月租貴都算
出街搵位先難泊
屌你